求救 要用vpn先上到網

小弟hkbn 電腦前日開始怪怪地 要開vpn先上到youtube之類 唔想一直開vpn可以點做

可能dns 有問題 試下dns set 8.8.8.8
利申唔識電腦